絲打，知道有同事成日都j妳，有咩感覺

大家分享下

好心你幾廿歲人就少啲性幻想啦

證明有魅力

會想扯

你J番佢，當打和

睇下係邊個

唔見野會第一時間懷疑佢偷左去j